# Translation of cmfplacefulworkflow.pot to Chinese
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CMFPlacefulWorkflow\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-18 21:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-30 18:30+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese (Simplified)\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: cmfplacefulworkflow\n"

#: ./profiles.zcml
msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object."
msgstr "新增调整内容类型工作流的功能。"

msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object. Includes a dependency on core Plone types."
msgstr "新增调整内容类型工作流的功能。依赖 Plone 核心类型。"

#: ./profiles.zcml
msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object. With no dependency on core Plone types."
msgstr "新增调整内容类型工作流的功能。不依赖 Plone 核心类型。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:31
msgid "Changed policies."
msgstr "已更改策略。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping_set.py:38
msgid "Changes to criteria saved."
msgstr "条件更改已保存。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:14
msgid "Configuration changes cancelled."
msgstr "配置更改已取消。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:21
msgid "Deleted Local Workflow Policy."
msgstr "删除本地工作流策略。"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/intranet.xml
msgid "Intranet"
msgstr "内部网"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:27
msgid "Local Workflow Policy added."
msgstr "添加本地工作流策略。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:19
msgid "No config in this folder."
msgstr "这个文件夹没有配置"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/old_plone.xml
msgid "Old Plone"
msgstr "旧的 Plone"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/one_state.xml
msgid "One state"
msgstr "一个状态"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/simple_publication.xml
msgid "Simple publication"
msgstr "简单发布"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:31
msgid "The policy Id is required."
msgstr "策略 Id 是必需的。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping_set.py:17
msgid "Title is required."
msgstr "标题是必需的。"

#: ./profiles.zcml
msgid "Workflow Policy Support (CMFPlacefulWorkflow)"
msgstr "工作流策略支持（CMFPlacefulWorkflow）"

#: ./profiles.zcml
msgid "Workflow Policy Support (CMFPlacefulWorkflow) - no core types dependency"
msgstr "工作流策略支持 (CMFPlacefulWorkflow) - 不依赖核心类型"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_add.py:9
msgid "Workflow policy configuration added."
msgstr "添加工作流策略配置。"

#. Default: "You are viewing the root of your site. Local workflow configuration is only available in subfolders of your site."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:44
msgid "You are viewing the root of your site. Local workflow configuration is only available in subfolders of your site."
msgstr "您正在访问您的站点的根目录。局部工作流设置只在您站点的子目录下可用。"

#. Default: "Add Workflow policy's local configuration"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:68
msgid "description_add_workflow_policy"
msgstr "添加工作流策略的本地配置"

#. Default: "Add a workflow policy's local configuration in the ${portal_type}"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:58
msgid "description_add_workflow_policy_for_type"
msgstr "在 ${portal_type} 添加一个工作流策略的局部配置"

#. Default: "Modify the workflows only below this Folder. If you want to modify the workflow of this Folder use 'In this Folder'."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:141
msgid "description_below_this_folder"
msgstr "仅在该文件夹以下修改工作流，如果您想要修改这个文件夹的工作流请使用 “在文件夹内”。"

#. Default: "Choose a policy to copy when creating the new policy. You also can choose to start with an empty policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:148
msgid "description_duplicate_policy_id"
msgstr "选择当创建新策略时选择拷贝的策略。您也可以选择从一个空的策略开始创建。"

#. Default: "Modify the workflows of this folder and below. If you don't want to modify the workflow of this Folder use 'Below this Folder'."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:90
msgid "description_in_this_folder"
msgstr "修改这个文件夹和其以下的工作流，如果您不想修改这个文件夹的工作流请使用 “在文件夹以下”。"

#. Default: "Enter an id for the new workflow policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:130
msgid "description_new_policy_id"
msgstr "为新的工作流策略输入 ID"

#. Default: "Custom workflow policy which maps content types to workflows."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:45
msgid "description_workflow_custom_mapping"
msgstr "定制映射内容类型到工作流的工作流策略。"

#. Default: "Set your workflow policies' local configuration for this folder and below."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:38
msgid "description_workflow_policies"
msgstr "为这个文件夹及其以下的内容设定工作流策略的局部配置。"

#. Default: "Here you can create and configure your workflow policies. A policy modifies workflows for any items in or below a specific folder. To apply a policy you have to add a local workflow policy configuration to the desired folder using the 'policy' item in the 'state' drop-down menu."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:65
msgid "description_workflow_policy_setup"
msgstr "在这里您可以创建和配置您的工作流策略。策略可以修改在文件夹内或在文件夹之下任何条目的工作流。您应该使用 “状态” 下拉菜单中的 “策略” 项为指定文件夹添加一个局部工作流策略来启用它。"

#. Default: "Workflow Policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:45
msgid "heading_placeful_workflow"
msgstr "工作流策略"

#. Default: "Workflow policies' local configuration management"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:34
msgid "heading_workflow_policies"
msgstr "“工作流策略” 局部配置管理"

#. Default: "Default workflow for content types."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:113
msgid "help_default_workflow_for_types"
msgstr "内容类型的默认工作流"

#. Default: "The default workflow policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:131
msgid "help_default_workflow_policy"
msgstr "默认工作流策略"

#. Default: "You can assign a workflow for all content types."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:139
msgid "help_workflow_assign_all_types"
msgstr "您可以给所有的内容类型分配一个工作流。"

#. Default: "A brief description of the workflow policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:91
msgid "help_workflow_policy_description"
msgstr "对工作流策略的简要描述。"

#. Default: "Add"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:169
msgid "label_add"
msgstr "添加"

#. Default: "Below this Folder"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:140
msgid "label_below_this_folder"
msgstr "在本文件夹以下"

#. Default: "Default Policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:126
msgid "label_default_policy"
msgstr "默认策略"

#. Default: "Default Workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:108
msgid "label_default_workflow"
msgstr "默认工作流"

#. Default: "Duplicate another policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:143
msgid "label_duplicate_policy_id"
msgstr "复制另一个策略"

#. Default: "Global workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:160
msgid "label_duplicate_portal_workflow"
msgstr "全局工作流"

#. Default: "For this Folder"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:89
msgid "label_in_this_folder"
msgstr "为这个文件夹"

#. Default: "Acquire workflow from above"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:159
msgid "label_mapping_acquire_workflow"
msgstr "从上层获得工作流"

#. Default: "Default workflow for the policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:166
msgid "label_mapping_default_worflow"
msgstr "策略的默认工作流"

#. Default: "No workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:162
msgid "label_mapping_no_workflow"
msgstr "无工作流"

#. Default: "New policy Id"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:124
msgid "label_new_policy_id"
msgstr "新策略 ID"

#. Default: "No policy duplicated"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:156
msgid "label_no_policy_duplicated"
msgstr "没有策略被复制"

#. Default: "Remove selected"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:112
msgid "label_remove_selected"
msgstr "删除所选"

#. Default: "Up to Placeful Workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:38
msgid "label_up_to_placeful_workflow"
msgstr "返回位置相关工作流"

#. Default: "Workflows by type"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:134
msgid "label_workflow_by_type"
msgstr "类型工作流"

#. Default: "Add a workflow policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:119
msgid "legend_add_workflow_policy"
msgstr "添加一个工作流策略"

#. Default: "Workflow policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:85
msgid "legend_publishing_details"
msgstr "工作流策略"

#. Default: "Existing Workflow Policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:81
msgid "legend_workflow_policies"
msgstr "现有工作流策略"

#. Default: "Workflow Policy Details"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:54
msgid "legend_workflow_policy_details"
msgstr "工作流策略详细信息"

#. Default: "Workflow to content type mapping."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:143
msgid "summary_workflow_type_mapping"
msgstr "工作流——内容类型映射"

#. Default: "Workflow Policies Setup"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:61
msgid "title_workflow_policy_setup"
msgstr "工作流策略设置"

